救命! 美孚中產抗議政府饒宗頤文化館做隔離中心 而家防暴落車出黎打鳩街坊

1

2

3

source?

用唐乃勤隔離塊地整啦

隔離係美孚新村 你on9？